Switch pro掣打pc game問題

話說我用隻pro掣試打電腦2k嗰陣啲控制較極都有啲指令做唔到
有冇辦法解救
利申：本身用開xbox360掣